屯門大媽應否交利得稅?

IRO s15, Persons, including corporations, partnerships, trustees and bodies of persons carrying on any trade, profession or business in Hong Kong are chargeable to tax on all profits (excluding profits arising from the sale of capital assets) arising in or derived from Hong Kong from such trade, profession or business.

站在稅局角度，
1. 點樣證明娜娜係 Trade?
2.娜娜所收既錢係Profit.
3. 擺明係derived from HK 啦.

要

性工作者要交利得稅?

不過皮肉錢應該係薪俸稅

應該先 check 下佢扡有無攞綜援

大媽要交，的士佬都要交啦

稅局都可以出返分力💪🏻

Profits Tax既charging section係s14呀

大家千奇唔好寫信去稅局叫稅局開file呀